(TG)95-99谷收人

發夢好down?岩岩失戀？
歡迎分享（最中意有故事既人）
返工返學悶嘅可以入嚟
咩都講得最緊要肯講野
日日有聚 最基本有飯聚，酒聚同k聚
有dc 有女陪你打lol 打pubg
咁正仲唔快啲入黎

聽日見！

推

椎

推呀